做緊乜

我不是機器人

Ok

屌你老母

乜撚野

别來又再問沒意義

咁鳩既首歌

處理開叉鳩毛

無聽。。

睇緊小丸子

tvb